收一部GoPro Hero 5

最好包SD 卡同官方3 way

Tg: buttersman

想$1,500 收

1500蚊包SD card
傻撚左？

坡紙？

1500 usd 差唔多

咁要幾多
小弟唔知價

$1700